i miss you

已經唔知自己第幾次叫春，總之我好掛住你

同佢講

屌你老母發情期 咪又係想屌閪

你邊位呀